好肚餓

我嘅早餐

抹乾個杯啦

你係咪唔減了

唔g 好辛苦
減極都係咁 又冇嘢食

我有少少心得 你留唔留tg傾

我冇tg sor

諗起狗也不屌張gif

邊張

褲